ShittyU緊急封校 宿生無法出入宿舍

因管理不善而在全球最佳大學排名榜節節下跌的香港城市大學，
近日除咗停水停電停wifi之外，
今日更加係直接封鎖埋宿舍範圍，
所有出入口都上鎖。

而以上事情嘅發生，
校方係一封email都冇出過，
冇同宿生講過會封hall，
冇叫宿生提早返去攞返個人物品。

如果學生同高官一樣冇用任何社交媒體，
恐怕到今日都唔知發生咩事。

條垃圾郭狗仲去理大。食撚屎啦

目前最新消息好似係學生要send mail申請返去攞物品，而且會有人監視住。

CLS

city本身都有搞手要抗議封hall，
原訂係聽晚活動，
校方放風話中午會封已經即刻改做今晚，
點知依家已經連入口都鎖埋。

所有嘅消息都係學生傳嚟傳去，
一封official email都冇出過。

聽講無人覆email

宿生可以入稟小額錢債處

cls shitty

屌你老母成副身家係入面 你話封就封？

因大

Push

同學各位 找郭位 考入去都曬學費

開到sem話佢叻

hallfee都冇埋

咁多間U，最仆街係因大。

其實算幾好人...迫學生離開學校...至少唔洗被圍困...

關咩事，之前兵工廠city一早已經撤離曬。

推

同意

好似比出唔比入，入仲要send email。

shittyyyyyyyy

rubbish U

嬲

shitty

電梯都停埋，要學生行樓梯返房執嘢再行走。

Shitty

校友表示我無野講

想監守自盜？

學校定監獄

似想爆入人地間房查有冇火魔

係，講到明會check房

Dklm郭位
完全唔撚當我地local係城大學生
八大校長之恥

近日城大校方連番打壓宿生，不合理地停水停電甚至暫停無線網絡供應。一眾宿生為此追問校方，校方表現卻如政府部門般不停推卸責任，所有問題一律未能答覆。

在此事件上，校方能為非本地宿生提供住宿、金錢上的即時支援，但卻未能為本地宿生提供等同的待遇，只能給予含糊不清、不合理的方案。

給予同樣的費用，但卻遭受差別待遇，令眾宿生對此感到極度遺憾。

因此，眾宿生將在宿舍範圍舉行集會，盼校方能正面回應，給予合理的解釋及安排。

「守衛吾城 還我城宿」
日期：十一月二十一日 星期四
時間：*晚上七時
地點：Mul A
行動：留守宿舍、過夜集會

基於校方急速打壓，導致時間多次改動，不便之處敬請原諒。

*校方揚言將於十一月二十二日正午十二時關閉宿舍，為免校方再次搬龍門，呼籲各位盡快返回宿舍

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

因大又跌排名了

佢真係惡撚曬事實上 佢話封就封

留名大陸學生中伏

聽

聽講nonlocal星期日酒店就完。

郭位仲要去poly on99

郭位你想做稀有品種咪出聲囉 成日失哂蹤 搞到今日咁自己攞嚟嘅 郭大校長

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

可唔可以入小額錢債逼佢賠錢

支持

Cls大學

hall入面有勁多雪櫃，
停電等發臭。

你諗多左 連非本地生都係乜都冇
SRO淨係叫有困難自己申請funding

咩料呀？使唔使搵曾鈺成陪住先俾入呀？

nonlocal有安排住宿喎，
住咗去馬鞍山嗰邊啲campsite。

個phd同我講個邊都係今日中午完
之後自生自滅

又學正苦咁樣不人道濫用權力
逼學生反抗

因校

仆你個街啲大學點讀呀
間間都污染晒禁滯

On a positive note, the off-campus housing accommodation provided by SRO during the evacuation process will be free of charge for you until the noontime tomorrow - including the Hotel Cozi Oasis. Originally, only the camp was to be for free.

城大領先全港，先行攬炒。

咪再守城啦
衰左兩次仲未夠？

巴打有冇睇內文

因此，眾宿生將在宿舍範圍舉行集會，盼校方能正面回應，給予合理的解釋及安排。

「守衛吾城 還我城宿」
日期：十一月二十一日 星期四
時間：*晚上七時
地點：Mul A
行動：留守宿舍、過夜集會

基於校方急速打壓，導致時間多次改動，不便之處敬請原諒。

我講呢個活動

想比人裝修？

依個同抗爭冇咩關係嘅，
純粹係cityhall友嘅事，
理應就十分和理非。

不過依家都搞唔成啦，
出活動嗰陣都仲自由出入，
結果依家門口都鎖埋。

成班學生係學校集會
你估郭位會唔會報警

搞唔成就最好啦

都啱嘅。
屌其實好撚on9，
校方一句交代一封email都冇出過，
學生都只係想要個合理交代安排所以先吹雞，
都要面臨咁嘅風險。

唔可以用常理去諗宜家政府

又一城同shitty 一齊執柒左佢好過啦

cls

比咗錢住酒店，
住住下酒店冇啦啦cut我房，
去聲討要求交代，
最後面臨被捕風險。

係咪要謝佢大恩大德？

用電鋸？

含撚啦郭位,垃圾校長
利申CITY老鬼

hall咁撚多人搞唔掂嗰幾個石q？

Cls

因航 因大 下次係乜

大部分人被困係出面，仲要唔知係咪local嚟。

call 消防話有人被困

走都唔畀？

走火通道都鎖埋?

依個唔知，可以考慮報消防。

唔比人投票嘅大絕

Shitty 大學變監獄